點解d MK仔咁有錢玩車

今日見到3個MK仔 應該20幾歲同我差唔多
其中一個係司機
上左架235i
而我就去緊番工
考到牌都冇錢買車

同人唔同命，同遮唔同柄

2系有乜好羨慕
比心機啦，第時咩車都有得你買

屋企住 三層既村屋。
屋企年收入過百萬都唔定 ...
楂車當娛樂 ！

呢D元天屯 果邊大把

香港地唔係你話比心機就買到車
依d鼓勵說話真係聽到覺得煩

買就好易
養車洗費大

所以咪咁多人買唔到樓

呢家好多年青人寧願玩車都唔儲錢上車

m235i 好車一架，唔好咁無知

直六

玩車幾錢 買樓幾錢

M2 m235 dream car之一

可能以為218

個個上會拉長嚟供，你見有時28car啲人放車叫你續供，玩咗幾年都仲有4x期，廿幾萬車都係供三千幾，有邊個供唔起

新款235好野黎

車場油錢牌費泊車維修保養再加供車
真係玩得起？

講到咁易
你爸爸今個月又俾左幾多錢你洗

買車根本唔難
養車既洗費先係最襟計
泊車油費每年牌費保險整車仲有炒牌

on9

啱

大把MK仔無正職都大把錢駛, 係邊到黎你懂的

可能係車房仔 揸個客架車出去溝女姐

買幾萬銀錢柒就易
買部2手235平極都三十幾
你儲一年錢買比我睇啦

買二手要一炮過

Mk同收入唔係掛鉤
只不過大部分mk冇學歷冇錢

倫敦金狗

邊度有工介紹

有個中學同學讀唔成書做倫敦金呃大陸人錢呃到而家有車有女就黎買樓
好撚mk又有錢

呢個mk又幾有盜亦有道, 抵讚

讚乜丫咪又係金狗 唔通呃大陸狗就叫做好？

話貴個d係咪唔知有供車，平既一個月千幾

有得上會架嘛大哥，唔好睇到咁難啦
同埋你話洗費大，依個係事實，但睇你點取捨。又要玩車，平時又要食好玩好，實係唔夠錢架。
有人唔食唔玩所有錢放曬入架車度，你咪見佢地搵一萬幾千揸靚車囉。

樓主有無話係m版?

十九八七六五四三二一
btw 倫敦金是常識吧

倫敦金都有人讚 痴撚線

我見過d mk俾盡25歲
揸住架金色f80 m3
我想知要幾努力先可以買到
最重要既point係 點先可以20幾歲就買到
佢係咪日日唔食飯 但我見佢又幾肥下

父幹或保險賣金

父幹 ，人既身份地位一出世就注定。

根本就得m235 唔識咪撚係度派膠啦

235i 有唔係M既咩

做得MK仔就係偷呃拐騙架啦, 唔通MK會肯修橋補路咩?
唔係害香港人仲唔偷笑呀?

賣車果時咪HI 撚到暈, 賣完架車仲要拎十萬八萬上去找返份會尾數

老豆比怕咩！

最大問題係車場

買你老尾

自己甩哂d m套件掛

有幾出奇？岩岩畢業都已經揸緊九十萬既車

咁你本身都冇拎到廿幾萬出黎買
你覺得個息低過inflation 咪得

倫敦垃圾狗

腦生草?

我其實冇睇清楚係咪M power 但認得係235

可能我認錯啦 因為我行得好快

235 係得m㗎咋巴打，我地純粹串緊上面位傻鳩，唔係話緊你

有幾奇
mk唔代表窮
車可以係老豆或者呀哥既
住豪宅都可以係租
唔好睇表面野judge人

呃到渣大牛

講係咁講
但當你發現
現實社會係
個mk無論係
表面內裹
老豆同呀哥都真係咁有錢
就會灰左下，現實上真係大把呢種人

又唔洗灰喎
mk同有冇錢係冇關係的
不過有米mk 應該叫二世祖
因為mk多數都係出身自窮人家庭

呢d 唔係一般廢mk啦
賺到錢 我就覺得同m唔mk冇乜關係
社會上有好多人努力讀書做牛做一世都無機會渣超跑

買車同買樓都好易，你自己廢啫

泊車仔姐，咁都要羨慕？

師兄有車有樓都要出去叫雞

倫敦金狗做到渣超跑

你老豆有一億可以做倫敦金狗
你老豆又窮又差人錢都可以做
講左咩自己理解下

點解樓主窮到mk都不如

人地有錢揸跑車就屈人泊車仔，酸到

其實佢地係車房仔

d mk 走幾次粉夠你做一年la

睇你有無勇氣架姐

有fd渣架有十九年歷史既日本車渣左10幾年

當然架車玩到好有型啦 年年啪唔同女

到而家都keep住有蝦條

圍村仔 呀公分豬肉 大把錢駛

首先點解會覺得mk仔一定係窮？ 以前中學時期有班mk個個買條牛仔褲又幾千，買對拖鞋又幾千，屋企應該大撚把錢

呢條友之前d post 好似有提過本身係有料
轉左做倫敦金狗直程扶搖直上
btw 佢成撚日換車

應該咁講，mk妹就真係窮
Mk仔有啲有錢都照行mk路線食女

屋企有料定個人有料 有料會去做倫敦金狗呃人？